Mon premier depot Git
Ceci est mon premier depot .
Liste des commandes
Git init :initialise le depot
Git add :ajoute un fichier à la zone d'index
Git commit :valide les modifications indexées dans la zone d'index
sbhgvbQhnn 
qvxsf
Gertrude 
